其實中大喺整個抗爭個戰略地位同飛田新地一樣，都係享受緊短暫浪漫

何必糾纏呢？

食相頭，冇服務，好睇唔好食，又貴

老衲叫雞論抗爭超越古今，能夠消化到證明你有慧根

解放軍一衝入黎，即刻玩完啦

（其實霸左條吐露港又有咩好拗wo）現在成條公路吉左，宣傳區選又好，推動人權及民主法案又好，唔好嘥左La